識左個女仔三個星期 轉頭比佢厭我煩 巴打們點算好

請比細路指點迷津

你有冇諗過其實第1日就覺得你煩 無講出口點知你真係一直煩9住晒唔出聲唔得

點識㗎

我同佢一開始好岩傾 不過係最近一搵佢就開始話煩 重比佢話阻住地球轉🤦🏻‍♂️

咁咪唔好搵佢囉，有寶咩

上網識

咪唔搵佢 有啲尊嚴呀ching

帽事嘅

我一直對佢都有好感🤦🏻‍♂️ 我點都有d想搵佢

戇鳩，人地開到聲仲好乜野感
佢連朋友都唔想同你做喎

下個

UR FACE

人地唔想同你傾

咁都係😵😵

我都睇得出 自己犯賤🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

都未有開始 邊有帽帶😕

即係兵啦

有得點
你都chur爆左人
連做兵既權利都冇啊

多謝晒你地🤦🏻‍♂️

唔好再逼人啦

知唔知呀？由頭到尾你係我心入面從來都冇入過選呀！咪阻住地球轉啦！

可以想像樓主有幾煩 有幾自我中心
人哋都咁明顯 兵都唔收你
你仲好意思話 對佢有好感 點都想搵佢
煩到呢 真係抵條女怕撚咗你

見到你個樣咋戇鳩毒撚
又無樣又係咁lur人
人地隔成尸先覆你好心就自重嗑

啦